【 峯頻 抗疫都要撐黄店 】 全店改只做外賣 良心台灣店主逆境仍望保住員工收入｜上集

#峯頻 #撐黄店 #港島許智峯

【 峯頻 抗疫都要撐黄店 】
全店改只做外賣 良心台灣店主逆境仍望保住員工收入｜上集

許智峯
3.89K subscribers

【抗疫都要撐黃店】台式食肆全店改做外賣 良心店主盼逆境仍保住員工收入

中環小店因疫情影響及限聚令，生意受到嚴重影響，台灣what to eat店主在這艱難時期，唯有全店改為只供外賣。縱使艱難，店主仍希望保住全店員工有固定收入，齊上齊落。

今集我們來到這間位於中環的台式黄店【吃什麼What to Eat】，店主Tracy 和Grace一直熱心撐社運，抗疫時期亦想保住員工收入。無奈疫情嚴峻，現時全店改為只做外賣，員工也只能分早晚兩更，如此巨大的轉變，增加了他們經營上的困難。看見店主 Tracy 及一眾員工面對疫境仍望與香港人齊上齊落，我們一定要撐手足，撐黄店！

大家記得留意下集，他們的食物真的很好吃呢。

如有黄店推薦，歡迎大家留言分享🙂 #峯頻 #撐黄店 #港島許智峯 #中環 #吃什麼WhatToEat
_______
What To Eat 吃什麼
地址：中環雲咸街75-77號嘉兆商業大廈地下A號鋪
_______
訂閱我的YouTube Channel：許智峯
Facebook：許智峯 Ted Hui Chi Fung
Instagram：huichifung